當年洋腸事件既David Bone 無收皮仲愈搞愈大

佢知醒無係香港搵食，走左去泰國，日本。但證明左亞洲地區既女仔好多都係祟洋，仲要係柒既鬼佬都大把女仔食o)

呢條日本妹勁撚正

條女邊忽正

日本妹仲祟洋過港女

來生...

態度正確